休息撚睇完gphone講既野有咩回應? 人地係去美國sell法案既前線, 夠唔夠資格叫停你地?

好喇唔好再叫人休息7日喇,
你地唔想裝修就今日出黎同前線講
總之
今晚18區開花

頭先我仲喺Twitter 搵幾時講咩七日後通過人權法，早知可以慳返啲時間

7日呢個fake milestone邊到走出黎
點解會出現
司馬昭之心路人皆見

休息撚唔好晒時間駁咀喇, 做你地覺得應該做既事啦.
總之今晚18區開花共識已達
唔理你係真心覺得想阻止對件事好
定係你係分化撚
都唔好再晒時間

幫手推推

真呀屌佢地班老味
仲唔撚認柒

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修同魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

點解呢兩日咁多風向分化post, 又ABH, 又美國朋友開車同我講, 又大律師朋友提醒?

係因為支共就真係好驚你班友仲出嚟搞搞震, 咁佢嘅最終核彈紙老虎緊急法就會冇晒用, 下一招就淨返出老解呀!

如果你班友真係俾佢帶到風向分化成功, 唔再出嚟升級轉形玩裝修遊擊, 返回集會唱歌玩人鏈的舊路, 咁佢話已成功止暴制亂, 學余大律師話齋, 動用緊急法係work嘅.

佢知你班友仔唔識戰略, 玩show hand大吓你, 原來焦土係講吓咋唔好當真, 追求畫面好睇同道德光環, 自我設限畫地為牢, 已再無升級抗爭手段, 退化至齋行街唱歌嘉年華, 底牌已被睇穿, 對支共豪無威脅.

以後就學立場位高人咁講, 延長抗爭至永遠, 但千萬不要影響民生以至失去民意同外國左膠支持, 玩返飯民平反64建設民主中國的永續抗爭模式, 一齊發維穩大財.

休息撚可以收皮

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

大律師朋友個template真係仲差過8號風球船公司................最心痛係好多同路人真係會circulate....wtf. 如果真係咁堅, 法律界議員同大狀如梁家傑又點會唔出黎拎光環先啊......屌.

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

不如等到2047睇下會唔會還返香港比英國
休息下啦

一定唔可以休息
唔係就大清算

10月2?

推

gphone 2012到今日嘅成就
我絕對相信佢意見

最新美國代理人gphone俾個膽大家去裝修

係咪即係美國叫大家用返一向用開嘅底線去做個裝修佬

唔猜測太多, 但起碼gphone意思係裝修同魔法唔駛停, 佢會幫手解釋, 亦同人權民主法案遠遠扯不上關係.

pish

無錯